既然政府高層打算同示威者對話，不如大家開始幫佢地諗吓佢地個連登用戶名改咩好...

我先
柒姑時
奶媽與你講真心
林太老婆鄭月娥

請接力

真名上連登啦

巨乳鄭若驊

人肉錄音機